唔係想分化捉鬼，唔該大家睇住班民選區議員

自己睇返自己區既黃絲議員